戴口罩也要很性感！童顏人妻「街頭解放」胸前僅剩2片薄布

武漢肺炎（COVID-19、新冠肺炎）疫情席捲全球，鄰近台灣的南韓疫情嚴重，也讓外出配戴口罩，幾乎成了一項全民運動。近期，南韓29歲網紅人妻申才恩（신재은，Zenny）就分享了一張戴口罩的「街頭解放」美照，引發粉絲迴響。

29歲的申才恩的童顏外表，像極了10多歲的少女，結合她白皙渾圓的上圍，儼然成為「童顏巨乳」一詞的最佳代言人。經常在IG分享美圖與生活動態的申才恩，近期就披露了一張令人臉紅心跳的街頭美拍。

從照片中可看出，為了響應防疫，申才恩特別戴上白色口罩外出，她還褪下了穿在外頭的長版外套，對著鏡頭秀出穿著純白比基尼的好身材，胸、腰、腿三大曲線展露無疑。其中，她飽滿的身材，似乎讓比基尼有些包不住，溢出來的「北半球」，增添幾分性感氣息。

除了身材之外，申才恩兩張照片一張採取「微俯視」的表情，另一張則是轉頭看向另一邊，與以往的甜美微笑向比，這次拍攝讓人看到有別以往的高冷氣質，讓粉絲們紛紛留言「超美」、「超性感」。

▼▲申才恩街頭解放好身材。（圖／翻攝自zennyrt IG）

▼▲申才恩美圖。（圖／翻攝自zennyrt IG）

扯左

camel toe 都突哂出來

一般貨色

原片?

原來佢係人妻黎

啲奶假嘅

韓波十有九假

Sad but true